無知一問， 放映會版權如何處理

手足， 我地街坊係大圍一條村仔， 想攪放映會， 如逆權公民， 烏克蘭自由之戰， winter on fire呢D , 版權問題係點處理？ 真心求教， 想keep住攪， 知道既手足幫幫手

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

推

自推

我估非商業用途就得

如果用Netflix播，非商業性質，可以合法播放

我想攪逆權公民，有兄pm我話要俾版權費， 我諗緊深水埗街頭果D係咪都照要俾

播反共片仲好啦
辛灏年個D呀

解決左版權問題先

但我覺得播反共片好D
以我屋企為例 佢地黃
都唔係好明winter on fire 想講咩
中立/淺藍更唔會睇
如果播反共片
一睇就知講咩
又可以帶動反共情緒
929就係全球反共日
早D準備好D

有啲放映會有寫住感謝贊助版權

winter on fire 講左非商業就 OK

自由之戰 係咪一樣

推唔上

Winter on Fire 咪即係自由之戰

okok自

街坊小村播呢D會唔會好激

有諗過
但如果因為播反共片而被人打/拉
咁全世家知咩事啦

十年又點攪

問左一樣要攞版權，winter on fire其實都要

有冇諗住搞社區互助組織？

TG: